區域法院一名後勤支援人員確診新型肺炎

區域法院一名後勤支援人員確診感染新型冠狀病毒。

司法機構表示，該名員工本月9日因身體不適求診，昨晚確診，最近一次返回法院上班日為本月7日，她的工作不需要接觸法庭使用者。

司法機構指，已清潔消毒法院內相關辦公室及公眾地方，目前並無接獲衞生防護中心通知，有任何員工或其他人士被列為相關密切接觸者。